覺唔覺Lia好似無以前咁樣衰

雖然講唔出有邊到唔同
但起碼而家似返個正常人

娜璉正過佢啦

單眼皮同雙眼皮分別

真係好樣衰下..

使唔使咁直接!

都唔係好差啫...

都係咁樣衰

痴得4個靚女多個人都會靚啲

有樣衰過？

第一張幾醜樣

同第二張差唔多啫

第二張幾順眼

靚

吊左愛右

定仔世一

樓主精神分裂得好犀利

關你咩事

唔係呀
幾可愛

最近唱歌英文歌幾好聽